覺唔覺得班弱智藍屍至從有咗Facebook...

至從佢地以為自己好叻咁識玩Facebook同Wechat，佢地就覺得自己係最有學識個班，佢地真喺覺得自己睇到成個世界發生緊咩事㗎仲要成日打啲同音字，睇到好難受

最重要嘅係，明明行出嚟抗爭嘅，好多都喺我哋呢班有學識、有讀書、有做野嘅人！點解佢地偏偏要信政苦呀！

利申：見到屋企人睇wechat朋友圈同埋cctvb新聞，突然有感而發

聽日11.14三罷18區集會！

自推

儒家文化害了東方人封閉思維。

智能電話搞到網上世界污煙漳氣